港共出到搵人劈狗 證明佢地已經無招 聽日一定要行街

港共出到凌晨自己搵人劈狗自製傷者
再加埋狂拉議員唔放人 等無人出黎做架兩
證明佢地已經技窮
聽日只要人多 有100萬 200萬 300萬人出黎上街
香港人就贏左第一仗！

求入來推po！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

不被捕不受傷

人多就贏

人多就贏呀！
人多就安全呀！
大家明唔明呀！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

飲食 消費 刺激經濟

係呀 收哂風啦
仲要親自下手係自己同袍嚟

聽日唔會係END GAME
END GAME只有中共倒台

啱

聽日唔係終戰
仲有901和你飛同三罷
聽日一定要be water
長期抗爭 輸出革命

無民陣CALL馬
香港人靠自己都可以幾百萬人出黎

飲食 消費 刺激經濟
支持本土細舖

佢地開始狗咬狗啦，就黎贏啦大家

聽日出黎
就係成功第一步

push

只要搵到證據係自編自導 咁日後黎真果陣就冇人再相信政府

而家都無人信佢啦

真 聽日見

終於 警被出賣